「港獨」今日赴台勾結「台獨」 妄稱成立新組織

中箭又被文匯屈

【文匯網訊】 據海外網報道，主張「台獨」的「時代力量」黃國昌、徐永明等12日將在台灣成立所謂的「台灣國會關注香港民主連線」（「台港連線」）的組織，而非法「佔中」核心搞手、「港獨」分子黃之鋒及前學聯秘書長周永康，「自決派」朱凱廸、香港「眾志」羅冠聰及「人民力量」陳志全，屆時將會現身。

一批台灣「立委」今（12）日將成立所謂「台港連線」，妄稱目的是表達「台灣社會關注香港民主化，促進台灣與香港之間的民主經驗交流」，香港「自決派」公然與「台獨」勢力通聲通氣，極其高調及猖獗。

據悉，「台港連線」今早將在台灣地區立法機構舉行茶會，目前已確定出席的「立委」有11人，包括黃國昌、徐永明、林昶佐等人；而香港「眾志」羅冠聰等，非法「佔中」核心搞手、「港獨」分子黃之鋒及前學聯秘書長周永康等也將參與。消息稱，黃之鋒等人目前已身在台灣。

「太陽花學運」頭目林飛帆11日在彰化舉行婚禮。黃之鋒11日上午赴台，他被問到此行是否參加林飛帆的婚禮，僅點頭，並快速急行通關，沒有接受任何採訪。黃之鋒此前赴台曾遭到島內示威者圍追堵截，他們手持「港獨滾回去」「台獨是絕路」等橫幅情緒激動喊打，黃之鋒落荒而逃。

據《聯合早報》消息，參與「台港連線」的成員，還包括「綠委」蘇巧慧、姚文智、林淑芬、蔡易余、尤美女、陳其邁、鄭運鵬、段宜康、王定宇、庄瑞雄、蔡培慧、吳焜裕、蔡適應，未見國民黨「立委「加入。報道稱，一行人在台出席「台港連線」，安全問題備受關注，相關消息更是保密到家。

對於成立「台港連線」一事，港區人大代表吳亮星批評稱，「自決派」今次勾結「台獨」勢力，有明顯的動作及企圖，他重申「港獨」沒有出路，「成立有關組織為日後公然往來」。

吳亮星還表示，該行動背後究竟涉及哪些人及勢力，有關部門應該調查清楚。

之鋒係港獨派？！

被港獨

將之鋒推成港獨推埋飯民做自決
港獨越多曝光

on9
時力=獨台
眾志=自決

其實自決咪即係港獨
如果鍾意中共洗乜自決

係自決當中 有港獨選項 中共就唔比
而自決派將個波交比香港人自己揀 選項包括維持現況/一國一制

多謝文匯

連佢都港獨就嚟唔係共產黨就係港獨

得熱狗唔係獨派